哇，咩事一訓醒跌咁少？700大升？？？

明明琴晚見美股跌400。
700發咩神經

deep v

大戶唔想個市drop太快

求其揾單垃圾新聞托騰指

仙人mode

迴光返照者

成斑傻散推上去

造市呀

有無睇新聞呀
審批完遊戲 升3%

睇美股走勢黎評香港恒指 你都onj

起碼330

呂布生完性病，分析能力-30%

呂布智商不嬲低

智商低？sell人玩IG同牛熊齊開喎，你得唔得？

...香港恆指你覺得係單一反映緊香港經濟？唔係美股同上證有分影響？

大戶打手